【選陳國師有撚量水送 智商190up先睇得明（好似係），未食藥系列】陳雲：好多朋友以為我會出來參選，或者勸我出來參選

陳雲：好多朋友以為我會出來參選，或者勸我出來參選。各位，請回吧，省一點吧。
我在2016年的選舉已經講得好清楚，我是為了香港修憲、永續自治的議程參選的，而即使選到了，也可能會因為推進這個議程而五區請辭，請辭之後無法重選，故此我只是為議程參選，並不是為了做議員而參選。
2016年是香港修憲自治的唯一機會，因為當年是中美友好的最後一年。之後特朗普上台，逆轉了中美關係，目前的武漢肺炎更被特朗普總統騎劫，借助來做全球封城，逼使西方國家貿易脫華（decouple China）。即使中共現在自行修憲，令香港自治，也得不到國際社會的祝福。
所謂時機，就是這樣。從1997至2047，香港只有一次拯救的機會，這個機會，由陳雲親手策劃，由香港人自己親手糟蹋。
所以話，陳雲會不會參加選舉呢？泛民認為會囉，因為我的生計又開始被破壞了，重複2015-16年的情況。不過我這次已經無公職或教席可以給泛民弄丟，最後一個專欄都在四月中丟失啦。泛民要搞我，就得返一間破廟可以搞囉。

平生不買銀離子
稱國師粉也枉然

加個智力門鑑, 又撚到佢班信徒覺得自己係少數睇穿真相既智者

究竟要有幾戇鳩，先會信d咁既野？
有冇人真係覺得北京會搵佢做特首、覺得Trump有睇城邦論？

唔洗你信
未食藥既佢覺得自己信咪得